雲加即將降臨奧脫福

成為後費格遜時代的第四任領隊

yaya倒弋

你入雲 我入雲 雲格就是神

阿迷開始一車車轉會去曼聯

三月教訓你班25狗

雲爺爺千秋萬世

go mu la diu

雲加真係ready 去曼聯